\subsection{Anwendungsfall 5 - Existierende \INFPAKp ansehen}
\label{sec:wlkAF5}
Wählt der Benutzer im Hauptmenü den Menüpunkt \componentLabel{Archivliste} aus,
gelangt er zu der in \imageReference{img:wlkArchivliste} dargestellten Liste. 
Diese Liste enthält alle \INFPAKp, die auf dem Server gespeichert sind.
Wählt der Benutzer ein \INFPAK aus und klickt die
Schaltfläche mit der Lupe an, wird ein Fenter mit Detailinformationen über
das \INFPAK geöffnet. Dort sind die Daten zu sehen, die dem \INFPAK in der
Datenbanktabelle \code{information\_package} zugeordnet sind.

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/archivliste.png}
		\caption{Eine Liste der auf dem Server gespeicherten \INFPAKp}
		\label{img:wlkArchivliste}
	\end{figure}
\end{center}